[年經] 初一黃金開唔開？

年初一至三閂大閘

黃金大廈年終無休，
你係住客或者訪客都無任歡迎

深水埗有咩會開？

今晚有冇小販街檔賣宵夜

拾荒者買垃圾就成街都係